買樓問題 求巴絲意見

我阿婆話比七百萬我去買樓
我應該俾八成首期買yoho town 三房
定full pay 柏慧豪庭 三房
我自己係大學生，供樓既話就放租先直到結婚先搬入去
我自己中意yoho 多啲 不過我又想即刻有得住 可以隨時帶朋友上去玩
求各位巴打絲打俾啲意見我 應該點揀
正評 yoho town
負評 柏慧豪庭

可唔可以講埋原因

你未做野，你阿婆冇做野，除非仲有人擔保，唔係點過壓測做8成?

仲有執正8成按唔可以出租...

睇錯俾8成.. .自

Full pay先得，無入息證明一成都唔上得會

又去邊度打劫黎呀

死叉仔 邊撚到偷番黎嫁

如果父母定期會比零用錢我 咁算唔算收入嘅一種 同埋我阿媽之前借咗我錢加每個月零用錢四千 所以每個月佢地都會滙萬四入我戶口到

我阿公阿婆辛辛苦苦儲加投資返黎

中環威靈頓街16號地下一間珠寶店，早上11時16分，四名賊人持鐵鎚扑爆珠寶店的櫥窗玻璃，掠走一批珠寶首飾，大批衝鋒隊人員手持MP5衝鋒槍及身穿避彈衣迅速趕至，當場截獲其中一名男疑匪。大批警員現正搜捕其他疑匪，珠寶店損失仍在點算中。

可以加BUDGET

邊個屋苑既會所靚d 型d 威d 就揀邊個

搶到即刻去睇樓

有冇巴打備定案

緊係算啦

叫你老豆簽張野比銀行，最好寫埋借左幾錢，每月還幾多比你

梗係yoho 啦

Thx 巴打

南亞 ching 返學未呀？ust po 好少見到你

休息中 我早幾人先係ust po 蒲過頭

住重慶大廈啦你

哥倫比亞係南亞

1. 500萬用阿婆名full pay求其買間嘉湖放租, 再叫阿婆立遺囑寫你名
2. 出來返工用尾數同自己名求其買多間嘉湖搵阿婆做按揭擔保人(租金收入)
理論上1. 租金收入夠你供2.

30年後兩層樓揸手退休